la la land班盲粉好撚嘔心

一有人話套戲點點點
就衝出黎咬鳩人
話你唔識睇戲無深度

係咪要講句la la land世界第一